防暴警守深圳灣羅湖落馬洲，駛唔駛抽生死簽？

支持警察罷工封關保平安

原來關口有警察.我而家先知~

唔洗 一堆吳三桂最好死曬佢

最近我有兩聲咳

有手足做嘢就要出動啦

千祈唔好去狗屋

去報失

唔使抽喇
反正都係去畫隻龜就走當返咗

咳到甩咗粒肺搵唔返

推到黑警罷工或者中招

支那人:阿sir , 醫院點去

中就中撚硬,除非佢地著晒生化保護衣

唔洗抽啦 成班一齊上去食海底撈，同啲生化同胞擁抱影相打卡啦

黑警：我同你去天堂

支持

黑警全家中肺炎不是夢

正

開定個警察隔離宿舍都得啦

推到開警察隔離宿舍

下世讀多d書啦毅進仔

下世有得做人咁好？

搶著去
放工可以深圳叫雞